一 早起

大公雞
ㄛㄛㄛ
叫我早早起
大公雞
ㄛㄛㄛ
叫我上學去*

二  上課了

上課了
上課了
大家一起聽故事
上課了
上課了
大家一起唱兒歌*


三  唱兒歌
  
數一數
一座山
兩座山
一數數到二十三
數一數
一朵花
兩朵花
一數數到三十八*

四 聽故事

小蝌蚪
找媽媽
找到小草蝦
草蝦說
對不起  
我不是你媽媽
小蝌蚪
找媽媽
找到大青蛙
青蛙說
小蝌蚪  
我才是你媽媽*
    
五  老鷹捉小雞
下課了
下課了
玩什麼
來玩老鷹抓小雞
你是老鷹
想捉小雞
我是母雞
不讓你捉小雞*



六 溜滑梯
溜滑梯
溜滑梯
上去好像爬高山
下來好像坐飛機
ㄒㄧㄡ
一溜溜到底*

七 小狗

小狗小狗
在這裡
小狗小狗
快回頭
我們不在你前面
我們都在你背後*

八 飛飛飛
拿張紙
摺飛機
小飛機
飛飛飛
飛到花上
飛到樹上
飛到屋頂上
小飛機
飛飛飛
飛到海上看浪花
飛到天上找白雲*


